[有圖] 依家啲ig女神

咁都幾百like又有廣告賣

第一幅青蛙嚟?

全部都咁撚柒都叫女神？

好奇得幾百FOLLOWERS 個D 有幾多錢一個POST
其實普通女仔, 可能真朋友都有幾百人

幾十蚊個post

好似$50-$100

第一張既面型成個ET泔

得第三張似返個人

d 女咁柒

第二，三件都屌得落吖

屌 po返張靚啲得唔得？ 佢地又唔係得一張相

第四張隻貓貓好得意

第3 ok

有啲難搵喎

第三個正呀